[一體水] 想問問點樣check個泵壞？

近排條女間唔中自己突然斷電，清過少少塵，都係咁，會唔會係個cpu水泵壞左引致發熱過截斷電？

又或者有冇其他原因？

粒7700k真的好很熱架‘郁D都8‘9拾℃

我4790K

你個水泵有冇類似風扇3針或者4針線插底板風扇4針?

有

咁你喺ASUS AI Suite 3 (或者類似軟件,睇你底板牌子)
或者HWMonitor應該check到相關數字
係唔係0 RPM? 係就即係水泵壞

得fan